棉條點先可成功塞入去

小妹睇完說明書都唔掂

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

男人老狗學咩人用棉條

塞屎眼係痛左啲既

男人老狗用棉條

利申：真係小妹（摷皮）

塞屎眼係比較難

會流屎汁

馬眼

破處先

屌 上面成班麻甩佬覆

未黎嗰時試唔塞棉條 淨塞手指探路先
同濕咗會易少少入
坐坐廁好似易過踎
塞要入到手指第二指節 feel唔到棉條先係搞掂
你用OB?

問答都係有jer的

你用指入式，定係膠管導入式？

膠管我都唔係好識用，反而指入式覺得容易啲

指入式嘅話，將食指放喺棉條個尾，用中指同拇指夾住棉條，食指同棉條應該係一直線，然後用食指頂棉條入去，食指都會入埋去。應該入到食指嘅第二節就夠入喇。

要我用條撚幫你定咗位先塞得入

我反而係要踎先比較易入

我可幫你停經

以為膠管會易啲 點知唔掂

男人老狗你咪咁痴線啦

睇下日本仔d廁所偷拍 望下人地點做

塞綿條入屎眼係阻止唔到你瀨屎，用成人尿片喇

無閪唔好扮！！！！踎係度塊閪會被大肶夾得仲緊，只有屎忽隆先變大，基佬真係麻撚煩

我幫你塞

我幫你入

屌 個個都話幫我入
我鼻哥窿比埋你地都唔夠窿入

可能姿勢唔好

加ky

唔緊要 可以排隊

樓豬塞屎眼

屌 扯左⋯

唔好一黎直向上隊上去
要打斜後再轉上 好似勾上去咁

點解呢啲post上到熱門

唔好緊張，盡量放鬆。
同埋係血量較多嘅日子嘗試下用可能會好入啲

有冇聽過毛細管作用

不如我幫你

其實企喺度容易用d, 坐同踎肌肉都夾緊, 難塞入去

屌 垃圾po都係熱門見到
大家唔好覆 我唔想學了

連登咩事

上youtube睇片學
利申：第一次用、睇完片之後用左1分鐘就成功插入左

平時用手指試左先
流量多會易入好多
我用開膠管, 坐低放鬆左右輕輕扭入去, 跟住打針咁撳支膠管, 記得要見到條繩
我用綿條都會墊多塊護墊/細M巾以免漏

你試唔試 幾刺激

呢個先係原本嘅連登喎

點解我會覺得係塞入閘機